[突發]Google map都提醒我地聽日梳士巴利花園有乜做

記得未
1點半
波蘿包
聽日見

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

10月20日
星期日
即係聽日

下午一點半
有早無遲

太空館隔離

推啊
聽日見!

遊到去閪狗聾站

一長：衝
三短：退

10.20. 尖咀見